---
layout: post
title: "9xd 주말 로딩 봇"
date: 2016-07-05 00:00:00 +0900
categories: 9xd
tags: 9xd
---

## 9xd 주말로딩 봇 

## Default
- **3시간** 간격으로 알림 OR `9xd 로딩` -> 주말 로딩 OR 월요일 로딩
- 주말은 토요일 00시에 시작
- 평일에는 주말로딩을, 주말에는 월요일 로딩을
- 월요일 00시, 토요일 00시에는 '주말 OR 월요일 로딩을 시작합니다'
- moment.js 사용
- 요청자의 시간 기준 / 3시간 간격으로 (3시간 간격일땐 직접 3시 6시 ··· 이런식으로 직접 지정해줄지 아니면 앱이 동작한 후로 3시간으로 할지)
- 일단 Coffee Script 좀 봐야함 **(중요)**
- 개발은 일요일 오전 10 ~ 12 시 에만 간단하게 하고 ~~밥 먹자~~
- 추가사항은 이 문서에 추가, 수정 하기로
